全身軟lala, 到底咩病？

Check體溫係36.9
興興地
超級占寒占凍
全身軟lala
好酸痛
行步路都好辛苦
下腹有少少痛
食左止痛藥出身汗又精神少少
藥效過左又衰返
到底咩病？

下世小心啲

睇醫生好過係度問啦

疲勞過度
我之前都係咁

但最好去睇醫生先

感染？

初起感冒
休息多啲 訓下覺
夜啲仲有唔舒服就睇醫生

有機會係流感，快啲去睇醫生穩陣啲

感冒